Iphone 7plus

撳落home button 到個陣 你地個 tapic engine 有無feel 到個彈弓 震咗下？

推

有

我知有得教 但有一下寧寧舍舍feel 到有陣時唔係tapic engine 個下彈
好似原子裡面啲彈黃咁彈